[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

曾經有一個2千正皮嘅Post
捐錢比美國災民仲爽過登報

只要你有歐美朋友，就會知道
其實好多國家嘅人，都想戴口罩，
只係比人炒到一個十美金，都未必買到

但係五毛同支那，就一尾宣傳歐美廢老唔戴口罩，
佢地咁落力宣傳做咩？
就係想香港人失去國際戰線

但KKwong DIY 口罩，
比左香港人爆國際戰線嘅機會！
China Lied And People Died
HK IS NOT CHINA
Stand With HK, Save The World!

日本地震，台灣捐款，日本人記左咁多年仲多謝緊台灣
台灣，日本，南韓，美國，德國，等
唔少國家都幫過香港人，
美國仲出埋香港民主法，Be Water Act
今次輪到香港人幫返國際！

行動：
希望每位香港人，自行製作DIY口罩，然後捐出
由StandWithHK / 眾志等國際線團隊收集，直接送比各國議員，
同時，聯絡當地傳媒並報道送口罩，並公開KKwong口罩紙版
我要國際頭版見到
［香港示威者，向Ｘ國捐出可重用口罩，並公開製作方法，呼籲大眾製作］

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
黑警死全家

開錯版，會時事台重開Post

拉

麻煩去時事台Post討論

【武漢肺炎】港大深圳醫院教用膠片+廚房紙DIY口罩 稱防護功能達外科口罩9成

加油呀。手足